{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바비채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "最大人数を超えることはできず、人数を超える場合は追加料金が発生します。 バーベキューのご利用は8時まで可能で、個人電話はご利用いただけません。 ブルモンのご利用は薪とオーロラ粉で追加料金が発生し、ペットは入室できません。 入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00であり、未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、飲酒は控えてください。 火災と清潔に注意し、食べ物とゴミを分別しなければなりません。 ヘビやスズメバチに気をつけなければならず、ペットの同伴は制限されることがあります。 ご予約の際に重複することがあり、ご利用いただけない場合は手数料が発生します。 予約変更は手数料が発生することがあり、予約情報の誤記載により自動的にキャンセルされることがあります。 キャンセルする場合、払い戻し手数料が適用され、追加人数料金は当日現地にて決済されます。 最大人数を超えたり、ペット連れの場合は入室が制限されます。 レイト入室の際には事前連絡が必要であり、宿泊施設の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。 ペット専用の業者でない場合、入室が制限されることもあり、当日予約後の利用が不可能になることもあり、未成年者は保護者を同伴しない場合、入室が制限されます。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。 写真のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室の際は駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数は超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ブルモンの利用には薪とオーロラ粉で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "飲酒はできますか？",
            "answer": "飲酒は控えてください。"
        },
        {
            "question": "どのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "火災と清潔に注意し、食べ物とゴミを分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は制限されることがありますか？",
            "answer": "ペットの同伴は制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複した予約は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際に重複することがあり、ご利用いただけない場合は手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約変更には手数料がかかりますか？",
            "answer": "予約変更は手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合はどうなりますか？",
            "answer": "キャンセルする場合、払い戻し手数料が適用され、追加人数料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、ペット連れの場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、ペット連れの場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "レイト入室の際はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイト入室の際には事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失の場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の物品の破損や紛失の際には弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット専用業者以外は入室できますか？",
            "answer": "ペット専用の業者でない場合、入室が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約後の利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約後の利用が不可能になることもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴しない場合、入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しない場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "使用しなかった予約件についての払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは施設の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "写真のイメージは実際のものと同じですか？",
            "answer": "写真のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "入室の際は駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 715
    }
}